如果連登有20人同我同姓會捐出3k比動物協會

900個回覆都無一個同我同姓

平時話比人聽自己個姓都要重覆9萬幾次「不停咁比人問郭 鄺 霍？」

識讀嘅無幾個

非常多謝咁次英國大選可以比多d人認識

郝

我

覓知音

完了吧

尋親？

比多d人認識姐